Title: memoryhouse - the slideshow effect
Date: 2012-02-29 08:05
Author: marvin
Category: post
Tags: gema, memoryhouse, music, subpop
Slug: memoryhouse-the-slideshow-effect

Gerade gestern habe ich mich noch über die GEMA und Musikverlage
aufgeregt...so einen Mist scheint es wirklich nur in Deutschland
zugeben. In Amerika scheint es kein Problem zu sein einfach mal ein
neues Album im Full-Stream auf Soundcloud hochzuladen. Und ich meine
hier geht es um Sub Pop Records. Das Indie-Label überhaupt. Also weg mit
den häßlichen 30 Sekunden Schnipseln. Das Internet ist eine Chance für
kleine Künstler und Bands...nicht deren Untergang. Vielleicht erkennt
das mal jemand. Das Album habe ich übrigens vorbestellt...Die Band
bekommt also mein Geld. Vinyl...ist klar...

<iframe width="100%" height="450" scrolling="no" frameborder="no" src="http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Fplaylists%2F1676028&amp;show_artwork=true"></iframe>

